有冇人識點樣可以dl 圖書館既past paper落黎

公共圖書館有得免費睇past paper
但我想dl落黎張紙度
自己寫自己溫

有冇辦法可以dl落黎
個水印係返度冇所謂

因為網上好少中文版既past paper

唔識借份 hard copy 去影印舖印？

樓主你犯緊法仲上黎問

要錢呀嘛

有 但唔教你

影低佢 自己抄

一份影印又10蚊

past paper 又唔只要做一次

咁多年咁多科....

我認我冇錢

樓主問點Download落張紙到
你地就教佢影印
咩年代呀仲影印

樓主你帶疊A4紙去同圖書館職員講要download就得架啦
依家圖書館好先進

圖書館帶紙都要收錢呀

Phone scanner

乜野叫dl落黎張紙度 dl落usb/電腦我就聽過

人地教育局有版權架傻鳩
你自己犯法咪撚教壞人啦柒頭

咩叫dl 落張紙

dl落黎
我係屋企自己印

咩卷呀？

窮人書都冇得讀

你睇多次我上面講咩啦
網上冇乜中文版資源呀

樓豬點溫都唔高分
唔好浪費資源啦

冇
舊制野仲點會有人賣

其實我真係虛心請教

咁如果真係冇得dl
我咪望住個mon 做囉

正常同學之間都大把source啦
你唔係冇朋友啊嘛?

ig 一定有，math 果d 你比百零蚊佢幫你印埋出黎，199x 至2017 都有la

冇$學人考試

屌呀
我po咗唔夠10秒

ok thx all
窮撚係冇資格讀書

我應該努力d搵錢
之後去考評局買正版舊制既past paper

係學校搵個fd少少既阿sir印晒俾你啦
正常學校應該有近三十年pp

on9
去DSE00對住部電腦做囉
成班fd都冇印哂啦

手機影低？

我想做係張紙呀嘛

考試d題目係印係張紙架嘛

網上冇中文版呀

屌你又話dl

差唔撚多

轉英文讀
中文卷乜閪pp/ex都無

發晦氣

想要邊科pastpaper?
睇下我有冇?

屌你自己搵本簿寫答案都得啦,一定要做o係份卷架咩 蠢撚到咁抵你咁窮

讀中文嘥氣啦
俾你上到去都係垃圾

你計角畫個圖落黎先開始計？

係既係既

睇到呢度d留言係會咁

其實連登仔d言論都好過癮

why not?你要低成本就係咁架啦,大約scratch吓都得啦

網上有中文

求link
舊制個d

yes
我知道
thx so much

窮真係要辛苦d

唔係窮辛苦啲 搞清楚
係讀中中辛苦啲 點解入咗中中 係邊個問題你自己最清楚
而且
1. 有錢人既仔女唔會讀中中
2. 就算有錢都唔會去同EAA買卷
所以唔好賴窮 係你廢先辛苦

睇你講野三句唔埋兩句就怨天怨地 係你既心態決定咗你既境界

考到哈佛冇錢讀被迫reject offer都仲叫有資格怨窮
連英中都考唔到既人有咩資格怨 廢就認

scan 做pdf 都唔撚識 ？

咁我係中文讀
同廢有咩關係？
有錢先叫唔廢？

我怨緊？
我虛心上黎問
咁如果真係犯法
咁我咪自己去圖書館做囉

我冇錢
我話去返工賺都叫怨

即係冇英中就可以即時退學？

不過頭先發現
有得dl都好

有大部分既試題都load 唔到

呢個我識
我都試過

但圖書館部scannar 真係世界級
scan 一頁要一分鐘

考入英中同中中
笑死
你要講都話band1同band2,3
傳統名校+地區名校同一般學校比啦
撚樣

佢地係咁

圖書館已經有實體版比你影印

問你既老師啦，佢地大撚把貨啦。

算啦你咁弱智 俾你拎到都晒氣啦

影一份 之後係廢紙到做咪得
一定要每做一次就印一份架咩

上面我解釋左

影印錢都冇？

咁你自己諗掂佢啦
講又唔聽
記得放榜話比大家知你攞咩分

得罪講句 樓主依啲心態唔似讀得成書

你睇多次先

好呀

你印咁多頁，文具鋪唔會每頁同你計，通常收20-30就印到一本（好似係）

都係既

虛心問人從來都冇好結果

窮唔係問題
蠢先係
你唔識dl/懶/窮/蠢/唔識英文/無朋友/廢，我諗呢個就係所謂物競天擇

要洗錢我大把途徑
香港地有錢就大曬

如果咁多位真係認為
我冇可能免費得到舊制中文版既past paper

咁我其實都係得兩條路

1. 搵錢
2. 唔做

我d朋友會dl到？

樓主00後？

舊制卷網上九成都係英文版
我中文m1咪又係做m&s英文卷
仲有得練下英文
其實中唔中文有咩咁重要

唔好比互聯網影響 以為好多野都免費

你呢啲唔係叫冇錢
係叫度縮
考公開試直接影響下半世人嘅命運都唔捨得投資少少金錢落去，
我又唔係好信你嗰一百幾十都拎唔到出蒞

真

假膠都有人應?

其實自己用手機scan 完再喺屋企用printer 印咪得
除非你冇手機

屌你老母讀屎片架？
佢部機唔得咪用其他方法囉
iphone已經內置scanner啦
擺平黎scan document已經好靚咁出到PDF
具體點做唔撚教你自己google

食屎啦中學雞

根本伸手黨直程想餵埋嘴邊咁
上面咁多正常做法都唔理
幾十蚊都唔肯俾
你話有fd dl到你咪問fd囉

咁我想要中文得唔得先

係真

所以係真係得洗錢

你scan 過d硬膠past paper 未

你睇多次先啦幾十蚊

我係問

我d fd會dl到？

畀人笑我真心 都要講
哥哥仔
聽我講啦
使嗰幾舊水
正正經經影印出蒞又好
圖書館畀錢印落紙又好
你可以隨時拿起手就有得溫
答案就寫落白紙筆記簿
好過次次望著個moon蒞溫
花啲時間溫多兩次好過
話唔定就係呢兩三百蚊
令你每科考高一分喇
我唔知你平時成績點
不過你諗下考16分同21分條路差幾遠

屋企冇多餘錢你幫手節儉係好
但正常越係屋企冇錢先至越要投資落公開試
因為要脫貧冇得揀
相反越有錢越有退路
如果屋企開酒樓海味舖嘅我讀書先on9

學校點都有past paper
做乜唔問老師拎要自己un荷包

可唔可以提供俾我呀 幫百幾蚊都肯呀

我覆埋呢句唔再覆喇

幾百蚊
幾千蚊
我有
但我開呢個post 既目的就係問有冇得dl落黎
同你地平時上小卒係一樣
只不過
你地係上小卒
我上圖書館

有人叫個搵學校老師
到底係大家assume 左我一有問題會搵既係高登仔先而唔係搵學校老師
定係
連登仔都係搵老師呢？

我唔知上面d人到底係識唔想分享
定想我尊重知識產權
定係點啦
我要做既野做曬
dl唔到印出黎
冇所謂既
我咪望住個screen 慢慢做

樓主真係好撚煩
要免費又要懶
啲past paper放埋喺你眼前好唔好？

其實dl係咪真係唔使時間

㩒一下dl完？

你地上小卒就真係㩒一㩒就dl完喇
邊個懶d呀

屌
依家就係唔撚有呀嘛
有既話你google幾頁都俾你download左啦
咁多位巴打都俾撚左建議你啦
你又唔撚想做
係咪要有個人無條件免費喺圖書館幫你scan埋整理埋send俾你呀？
咁撚懶繼續喺圖書館做啦

對著個mon做效率勁低...

屋企印 咁多年 d墨水咪又係要錢
上面成班巴打都教埋你 用電話影一下出pdf就印得

D人都俾左咁多建議你 你一嘢就話窮無錢乜乜柒柒
屌 咁撚大個人 你自己諗下你係想解決問題 定上嚟怨天怨地

我就唔信學校會無source

你又冇睇我上面講咩

不過唔緊要啦

咁你都係乖乖地對住個mon或本書做啦
唉

其實
直接答冇咪得

你睇返呢幾頁
有邊一個reply 係答緊我個問題

不如用一日時間返7仔啦
600蚊夠做死你嫁啦

屌你老味講撚左五版都唔肯講咩科
咁撚多人幫你你都收收埋埋

a math
pure math
phy
chem
bio

math n stat 都有就更好

我都係咁諗
上考評買就唔使逐份dl
又有得scan 落電腦

你去dse00啦
而且呢家你寫落張紙做唔好

冇 中 文 版 呀 ！

我呢 用英文版做都得 點解你唔得

你係咪又想話我廢？

定係我要學一次英文d terms 先？
permanganate ?
mitochondria ?

廢都不如 堆填區啦

你讀個科 識呢啲係基本野

都啱

我係應該由頭學一次d英文
再之後

將英文marking 翻譯返做中文marking

你都幾廢
等睇放榜收皮啦

咁大個人連解難能力都無
有都唔想比你

我第一日識連登仔咩

你諗下點解咁多人鬧你啦
仲以為自己無錯咩

仲串柒柒
有本事咪唔好求人囉
上黎開post托呀

睇見樓主D回覆
彷彿見到未癲時既劉馬車

知喇

我要學好d英文呀嘛

連依啲問題都解決唔到 唔好讀書啦

不斷係到話自己虛心上黎問
但係由佢啲回覆又睇唔到邊到虛心

弱智就咪撚學人考dse啦
而家啲中學生真係廢到嘔
錢又唔肯比

你要得past paper，即係都18歲啦
咁大個人連解決困難嘅能力都冇，睇你都係無前途

呢挺人你俾佢全部5**有撚用
咪又係成個弱能人士咁
佢要多個媽咪得架喇

我咪問緊點樣dl落黎印囉

如果ig有中文版pure , amath, phy chem bio 賣

我直播食曬佢又點話

家下我dl落黎唔係做野係咩呀
我冇要過你地send 比我呀
我係想 我 自 己 上 網 download 呀

冇得dl / 你地唔識 咪直接講囉
我咪再諗辦法
事實上我已經用緊第二個辦法做緊d past paper

你download到又點
都要print架啦

有watermark喎

你諗到就唔洗上嚟比人屌啦 仲駁嘴
依家出去炒一日散都幾舊水一日啦 窮就假嘅 懶就真嘅

我自用
冇乜所謂

我而家咪對住個screen 做囉

print 有咩問題

咁你係想係圖書館download份野，再用圖書館電腦print?
定係save落google drive，用其他電腦login google account，再用另一部printer print出嚟?

屋企有printer

屌那星，咁你搵scanner咪得
學校冇咪搵同學借，再唔係你部printer有冇得scan?

呢個當然係一個辦法

屋企d scanner 有幾快大家都知
就當 一頁 一分鐘
我要scan 幾十年試題
我有5科

我考慮完之後就繼續望返個screen 做就算

你可以叫屋企人幫手
亦都可以畀錢去影印鋪scan，咁多科咁多年咪頂多幾百蚊
去旺角好景更加平

你要方便就要畀少少錢 絕對唔係家底問題
屋企唔肯畀錢補習都尚算係窮撚嘅劣勢
少少影印費都唔肯畀 對screen做咁方便又唔撚滿意
完全係巴打問題

以為係假膠，起完底點知係真膠

哇
辛苦曬你囉
原來做野就係自己上網download

真心一句，你左揾右揾d時間，夠你做1,2年pp la。

少少錢解決到你問題就用啦，時間好寶貴架

即係

想上網dl 有咩問題
大家都會上小卒
我其他科都會上

影印方面
我由頭到尾都冇話唔work
不過如果有得dl 就可以再方便d咁解
正如大家既past paper 我相信都係上網 1 click download

所以其實我到而家都唔明
到底你地係唔睇我打d咩字
定係
唔識字

#153

你係要咁寸就是但你啦。。

冇鳩用架,佢只會話逐版scan有排搞,最好就有人貼錢畀樓豬幫佢scan晒,佢條咁嘅垃圾google唔到,我地好心畀晒alternative soln都唔肯聽,佢都係自己慢慢搵把啦

咩撚野
有冇得dl關圖書館咩事 你用邊部電腦都會搵到source啦
你直接問人拎source列印囉 屌那星
出去列印又要錢 你畀唔畀得起先

其實你係咪唔知圖書館有得online 睇past paper

啱呀

我d咩 dse00 應該執左佢

你睇返邊個人身攻擊人先啦

而家就係全世界都冇中文版既soft copy 呀

我唔介意我dl完
放上dse 00 比其他學生 share

個問題係要online 你邊撚到都online到
你用圖書館電腦上網睇到 咪add to your google drive
之後係任何一部電腦上網login google account 任你用個file

講到1999 仲以為你借份中文實體past paper想scan
咁你呢家係咪搵到網上source呀 搵到咪印囉屌你

不安

你講得google drive
就即刻你未上過去睇囉

我就係唔識得dl 落黎呀

佢有個新既browser 出左黎

去圖書館做完先走唔得咩
一係用電話影低 返屋企用電腦mon睇住黎做

圖書館個browser 唔 係 好似我地平時睇pdf 咁呀

屌你老母 咁你個標題up咩鳩呀
「dl 圖書館既past paper落黎」?
你都未搵到 點dl呀
係就有禮貌啲 清清楚楚嚟呢度問人有冇past paper中文版soft copy
再自己列印囉
又話全世界都冇soft copy 咁你呢家對住個screen做緊咩卷呀

樓主好撚弱智 講野1999
唔溝通了

唔使影低

圖書館有online resources 可以上網睇

個我想印出黎

但我唔識係佢個網 (browser) download

唉
屌
一陣放條link 你自己睇一次

一直都講緊圖書館個online resources

屌那星 咁你唔識用自己電腦/學校電腦/朋友電腦 再上多次?
你係圖書館download完有撚用? 咪又係save係個部電腦
你係個folder right click-> "add to my drive"
再用自己電腦/學校電腦/朋友電腦login入自己個google drive睇咪得

「而家就係全世界都冇中文版既soft copy 呀」
屌你老母 你圖書館個online resources係另一個次元?
你講緊嘅圖書館係學校定公共圖書館?

好老實我都唔識點搞，中文source少得好緊要，尤其AL正常都無中文。

因為九年免費教育一完，中四開始，99%學校都自己轉番用英文教書。

我只係見呢個post都推左半日，你唔好理呢度，拿拿林影印開波，就唔駛再嘈交

同埋唔好用Screen睇啦，無效率的，睇睇下一定變左玩。Print一份，ans用白紙做，畫圖講真多極有限啦

我諗佢應該唔會比你download落黎，乖乖地對住mon做好冇？

你自己上一次睇

影撚完成張相print出黎囉豬閪

你自己上去睇一次先

唯有係咁

screenshot

cap圖囉傻閪

逐頁shot ?

如果唔係你想點
盜版印刷

屌你老母又話全世界都冇中文版soft copy
知唔知自己講緊咩

有得shot就shot啦死仔

有咩問題?

我都係望返個screen 算

逐頁做?

中學圖書館冇pastpaper咩？就算冇買，老師應該都有

佢咁怕麻煩，點會逐張print

又窮
又懶
又蠢

寫個script，幾秒Dl晒

佢要有人搵條link有齊咁多頁俾佢
跟住佢就會好辛苦咁click條link download架啦

佢要你download埋再合做pdf
最好印埋hardcopy 速遞比佢

樓豬會要人寫埋script俾佢架

快啲搵巴打print咁多年再送上門俾樓主啦 樓主嫌太麻煩喇

本來都無野，一見到樓豬D REPLY就嬲

自我中心扮虛心

問老師攞都唔做

笑死人

我實係有咁講過啦

你又冇追post ?

你真係覺得我會當連登仔係神？
我有野問會第一個問連登仔唔問老師？

試緊

你全部fd都中中？ 冇其他學校老師可以問？

讀中中學校
點會有英中fd

同埋
有英中fd咪即係又係英文past paper

而且點樣可以識到其他學校既老師

你小學冇fd 補習冇fd 隔離學校又死既
名校就算英中都會有大量中文pp 連問都唔問

唔知你係唔係假膠，不過我真心想知學校點解會無pp

第一，同幾個讀得書幾乖嘅同學一齊問吓你老師/科主任借嚟影印，特別係教過舊制嘅老師。通常老師會儲past paper，呢啲係寶嚟，而啲Miss阿sir見係幾乖同平時畀心機讀書嘅，都唔會抗拒嘅

第二，真係要喺圖書館phone scan想唔反光，係可以棟起張紙，部電話都要打棟，咁就會少啲反光

冇朋友都要屌

don't know up what

我都好想知

你話我廢啦入到廢學校

1. 我真係問過
係真係冇舊制中文版試題既soft copy

2. 呢個我知
我本身就係想問下有冇得dl 先
如果冇
我星期六日都plan 左去慢慢 camscan

其實如果你同老師熟既話，叫佢地幫你影印啦

新制既 past paper 做完先諗舊制既 past paper 啦柒頭
做唔晒拎黎托柒？
追晒成個 post 都幾肯定樓主係未開始做 past paper

讀中中做英文 past paper 有乜問題

做到有啲英文字唔識
即時google 埋當學新字仲好

好想貼錢幫樓主dl再印哂出嚟
再資助埋生活費幫窮學生
樓主可唔可以留contact

係囉可

咁了解我真係我肚入面條蟲

學人做pure maths
收皮啦你
成個syllabus冇樣啱
唔好以為係maths就一樣啦

得罪講句要用中文讀phy chem bio已經知樓主廢柴黎

以前讀中中啲人真係自己譯past paper架無點你 啲人當順手學英文嘛

駁唔到

追完post發覺樓主係唔想逐頁download又要曬咁多年嘅paper 簡單啲黎講姐係又要懶又唔想付出

我想做pure 又衰d咩

留意返
係冇得download

係個browser 冇得download

可參考

樓主同yahoo知識班on9有咩分別

叫你逐頁screenshot啊 又要唔使錢又要懶 我送撚埋個5**比你好唔好

點解唔用英文pp
樓主讀果幾科唔係用中文讀仲難過用英文咩？

人蠢無藥醫，送你兩個字：小卒

上greasy fork搵script

其實我有
物理
生物
數學
化學
舊制D中文卷，pdf版
當年問朋友攞，之後我仲印好一本本買比人
但樓主態度
完全唔想比佢

真係唔想再覆

到底識唔識字

我廢呀嘛
你地話既

蠢人冇書讀
但係弱智有書讀
真係世道不公

我都懷疑你地有冇讀過中文

你唔吠 我隻狗都笑
連登仔好慘

又25又dse，假膠定留咁多年級 唔好又話代人開post

冇錢學人讀書

邊有你讀中中啲中文咁撚精闢呀
你咁虛心又勤力，其他人串你真係好撚賤！
我撐你呀

樓主有冇諗過點解全世界得你有依個問題

On9 俾啲心機搵一定搵到
有phy chem a maths90-10中文版 ce pastpaper

中中撚咪又係咁做
Phy chem maths m2都係咁做
試下真係問多幾個年紀老啲嘅老師啦 會幫到你的
唔使做咁多年啦pure 同amaths
反而做熟dse就ok了
再唔係真係唔夠喉買啲練習做下啦
利申band3垃圾學校 都入到三大